紐西蘭清真寺被指涉嫌與恐怖分子有聯繫

西方左翼主流媒體一定唔會報嘅新聞

清真寺=恐怖分子前線基地
去清真寺嘅穆斯林=恐怖分子/cover

好似有啲基督教唔返教會咁，穆斯林唔去清真寺嘅都有，不過少

堅定流

睇定d先

所以澳洲仔其實是烈士?

佢係天使！

其中一段嘅原文

是義士是保護西方文明價值的真英雄